我哋係1938年嘅猶太人

走唔到嗰啲就等入集中營
有得走好走
唔好逞英雄話要同香港共存亡咁天真
中共同納粹德國係完全冇分別
啱啱有post用愛爾蘭嚟同香港比較 錯晒
唔好話我放負 大家要面對現實
我唔想見到香港人咁樣被滅族

ching 咁直白

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

NMSLESE

已經有2個負皮
講事實都唔得嘅連登

我淨係知比起1931-1979期間既中國人 簡直冇得比區區97到依家算得係咩

仲未計清朝同民初果陣陰9公

用返中共嘅術語
中國人同中共係人民內部矛盾
香港人同中共嘅敵我矛盾

將真同假嘅嘢撈埋開post

樓主係改好多次名嘅知名五毛
注意

五毛BBBBBBBBB...

唔係話香港人唔慘
但同當年猶太人比真係九牛一毛

分化 拉

又係你條賤種

台灣人最想香港滅亡

1938年嘅猶太人知唔知佢哋幾年後入集中營？

Nmslese

樓豬講得好撚啱